譚詠麟，鐘鎮濤言論愧對香港人

推